[歷史最強］ 識睇波就知係佢

5年前已經真真正正拎左足球大滿貫，亦係英超證明過自己

曼聯：
07-08 英超
07-08 歐聯

巴塞：
6次西甲
5次超級盃
3次歐聯
3次球會冠軍盃

卻奧斯用同一個屈機班底贏2年歐聯
big gay係轉會衛冕，07-08曼，08-09巴
足見佢既重要性

跟哥帥第一年仲拎晒球會所有冠軍
一年六冠，可以拎既全部拎晒

連登仔最睇重既國家隊
佢06年拎左u19歐洲國家盃
10，12 拎埋世界盃同歐國盃

無數次入選最佳陣容

球王唔係佢係邊個？

不服來辯

未拎過金球

卡卡

牙朗 美斯當年都係跟佢搵食

有冇衛冕過歐聯
有冇一年6冠
有冇係英超證明過自己？

西甲 意甲證明過自己
意甲當年仲要第一聯賽 仲拎過金球 世界盃

意甲一年，西甲一年 歐聯一次你都好意思講
證明過自己冇有幾廢啊？
你望下我基掃過幾多獎先啦

計歐聯最強係Seedorf 佢拎過四次歐聯
Ajax 皇馬 米蘭

拎過咪夠囉 拎咁多次做咩嘟

我基都係4次
仲要連續兩年拎

施多夫拎左幾多次聯賽冠軍？
歐國盃世界盃拎過未？

滾蛋吧

做埋德甲logo 先係最屈木戈

駁五刀

投降了
一齊叫聲 球王碧基

呢個重點

卡卡有撚去過西甲

醒起了係皇馬，自膠

皇馬果個係卡卡西

駁5刀* 2

最緊要高大靚仔
咩小花咁婑不了

真

好唔爭氣咁笑左

得皇馬衛冕過歐聯咋喎

轉過兩次會 扣50分

仲要係兼職踢波嘅全職賭神

仲中出埋拉丁女神sakira

當代球王
去過英超證明自己

08曼 09疤

佢係邊位

我基人生終極贏家

牙朗

仲媾埋樂壇天后

卡卡拎過世足完爆碧基啦，係米蘭核心
你碧基連隊中一哥都唔係

現今得卡卡曾經嬴過美斯C朗嬴世足
宜家仲未有人做到

仲食過伊巴

鬥獎多
亨利冇得輸，幾乎全齊，只差個世足

好撚廢 戰犯1號

牙朗歐聯都4次 西甲英超歐國 所有個人獎項齊哂
係就係差個世界杯
下年

歐聯呢？

咪安排左下年拎，仲要以球員兼教練身分搞掂哂

佢d長傳幾好

亨利點會冇歐聯？咪玩啦

阿仙奴最勁果年入決賽咋醒目

亨利踢疤08-09嗰陣歐聯冠軍

屌你同我講一哥
講一哥點解唔係c朗美斯啊咁

卡卡個世界盃場都未出過啊

連登仔下下要用獎項黎肯定一個球員

我基屈機位
轉會衛冕歐聯
一年6冠
英超
西甲
歐聯

去過英超證明自己
世界盃
歐國盃
連u19都有歐國盃

有冇邊個做到啊

又好似係......我搞下笑啫

無出過都拎到咁係咪拎到呀

又好似係....
死了 駁5刀

果年咪又係靠我gay贏波

Fifa 要造神邊可能比後衛拎金球獎